遞信後生活係點

同事針對自己
遞左信
點捱剩餘日子

望住佢地，然後對住佢地大嗌

日日一返到去就上連登上到收工

自由自在
同事輪住請食飯 其實唔捨得佢哋

同佢玩野玩到盡，怕咩9呀！

可以日日等放工
又可以隨便病假

好悶
無野做

琴日遞左 同冇遞一樣冇野做坐係度上連登

買散水餅比佢地，多謝佢地一直咁關照喎

爽

頭果幾日

有責任心 清埋手尾先走
所以做到最後一刻

日日準時放工

遞信前 每日ot3個鐘
遞信後 每日ot1個鐘

是咪奴性太重

睇下有咩新番動畫

叫外賣食早餐下午茶